廣州發生2.1級地震 民眾熱議似貨車駛過

據廣州市地震台網正式測定，今天下午3時52分，廣州市增城區(北緯23.20度，東經113.67度)發生2.1級地震，震源深度13公里。

地震在增城區永和、新塘附近普遍有震感，地震沒有造成破壞影響。廣州、東莞網友反饋有震感，紛紛在微博、朋友圈留言，有人表示「還在看書，嚇的腿都軟了！新塘區震感明顯」，有人指「以為有人在樓上蹦」、「以為是大貨車經過」。

廣州市地震局與廣東省地震局專家共同分析後均認為，廣州市後續發生破壞性地震可能性不大。

唔通個預言係真

咩預言

（國際突發）香 港 極 有 可 能 發 生 地 震

預言，中共滅亡就由廣震起